松屋世界第一

Push

你今日去食，映返實物睇下

食左好食

松屋真係好高質
全部日本食材 啲米已經好好食
價錢又平 真係日日食都得
另外佢有間副線係專賣炸豬扒飯 個啲炸物都好撚正

反而我幾鐘意食個間唔知咩牛丼家？
唔記得咩名
但唔係吉野家

對唔住樓主
未睇呢張圖就負評左

搞到我好想飛去日本食

Sukiya 正啲

松屋 牛肉
sukiya 豚肉

すき家

是旦

早餐

松屋真係世界第一，一日3餐食一世都ok.

會嘔

呢間超好食